一列火車上，坐著一位泰國人、一位韓國人，一位台灣教授以及一個台灣大學生。

一列火車上，坐著一位泰國人、一位韓國人，一位台灣教授以及一個台灣大學生。
途中，泰國人拿出幾顆榴槤分給大家吃，然後將剩下幾顆往窗外丟。

「你這樣不是太浪費了嗎？」台灣教授問

「泰國有的是榴槤… 」泰國人驕傲地說
「我們根本吃不完。」

不多久，韓國人也拿出幾株高級人蔘分給大家吃，但他自己吃沒幾口就把它扔了。

台灣教授驚訝地問：
「這可是上好的人蔘！怎麼扔了咧？！」

韓國人不在乎地說：
「我們韓國有的是人蔘，怎麼吃也吃不完。」

台灣教授沉思了一會兒，然後突然站了起來，抱起身邊一起來的台灣大學生，然後硬把他塞
出了窗外…

哈哈哈 又幾盞鬼

頂

車上有無中國人？

在窗外

Case 1 吃不完
Case 2 吃不完

做台灣男人真好，好多女女食

台仔好撚垃圾